冒險樂園 d 呀婆其實係消遣定搵食？？？

見到 d 推銀機長期有班呀婆長駐
其實佢地係消磨時間，
定係搵緊食？

d 呀婆點解可以咁有米玩勁耐 ？？？

真

Real

搵食 賣幣大生意黎架

未有Bitcoin 嘅年代咪玩 冒險Coin

係吹冷氣

幣妹

我家姐玩到識咗班fd
又成日換禮物
仲拎埋啲禮物放喺鋪頭賣

係

賣幣即係點？

你家姐係阿婆??65up?

兼職洗黑錢

阿婆聯盟用優惠價入幾萬蚊冒險coin
阿婆推銀係proof of work
最快引到人買既可以換到錢

佢由1x玩到而家41
我相信佢會玩到70

等棋靈王麻甩佬搭訕

100蚊98個幣 抵到爛

平過官方嘅價賣jump coin比你
但你有印花要免費畀佢

發達大計
用會然價加買大批幣嘅優惠
再低過正價少少賣返俾啲非會然

識人的阿婆家人收埋收埋d家用就係去打呢d機，仲識左班賭徒阿婆

以前買500蚊有530個
咁唔係個個都買咁多架嘛 買啲少又冇優惠 所以個個都搵阿婆買

集團式經營

其實點解有水位?

我記得啊婆賣一蚊一個幣
細個冇乜錢就買十蚊廿蚊玩下
好過冒險樂園賣兩蚊一個幣

2蚊一個 夾公仔要10幾個 20幾蚊鋪玩西咩

其實同日本既波子機差不多 但佢換唔到錢

其實我都唔明, 有d 機12個幣一舖, 計番24蚊一舖真係好撚on9

屋企真係有個80歲老人家成日去
每次比現金卷比我呀媽個時都好自豪
大概玩1000換返500蚊百佳卷啦 開心咪由佢玩

官方2兌1 緊係大把水位

會員好似用卷都唔夠佢地用1:1買到
2蚊1個真心好貴 寧願去機鋪

冒險樂園唔理咖咩
咁樣比班呀婆黑市賣幣

你推到啲銀仔落來佢唔係出飛俾你架咩

重要唔係必中2次夾唔到已經夠買一隻

要幾錢姐 幾百蚊都玩到一日啦

掘幣機

行入間爛融融既舖喺d角落推銀機有個呀婆笑淫淫咁望住你
都咪話唔恐怖

咪睇少d婆仔, 有d個個禮拜六朝早拎住一大舊錢問定期
轉黎轉去

寄託嚟
由得佢玩

搵刺激感同消磨時間

大手買再拆比散家賺差價

你睇下官方兌換表就明
$100-65
$1000-980
(唔知有冇記錯)

一般正常家庭/情侶客 入去hea下唔會唱一千，最多咪一百幾十

之前1次買$1000 有啲抽獎卡，如果中咗或集齊一套會有幾百幾千個幣。

冒險者黎

阿婆有自己既幣圈，唔好阻住人地啦

我細個有一個一對一咁換

請人打工？

點解得佢哋買到嘅

冒險樂園有錢落袋
互利野黎

好多都係消磨時間咁玩 換啲公仔玩具送俾自己個孫仔孫女玩 再好手氣啲就換啲現金卷呢啲嘢

仲要真係換到百佳卷可以買下柴米油鹽
好過單純攞去賭或者去麻雀館

近排想玩氣墊球
除左冒險樂園仲有邊間正

小朋友錢最好搵 港媽仔仔開心多呀麻

啲亞婆最撚老套就係人地掉彩虹
掉到最後一個汽球就黎搶食

其實阿婆啲幣點得返黎

想入行

細係成日陪老豆老母去冒險樂園玩果個咩入錢落好多個窿既game
一玩就成個下晝 一係贏好多 一係輸好多
依家諗返起同日本拍青瓜冇分別

呀婆賣1蚊1個喎

跑商

撚狗樂園成日會有d 乜9 活動例如刮刮卡, 刮中左有30個幣咁, 所以佢1000買980 幣再加中30幣, 實際係1000 -> 1010 個幣, 賺10蚊

買囉

好過去賭錢

咁真係攪手但求打個和

哇大茶飯喎

阿婆先係大客，邊有人會正價玩

你都戇鳩 啲阿婆有錢過你

古早bitcoin

以前冇乜人理 而家見到會屌

依加仲有？

日本叫柏青哥

聽講好多係有退休金、仔女生性俾錢佢地駛
細個問過

推幣機=礦機

仲有個場有兒童遊樂室，間唔時同個仔去玩，佢個價就太約港紙60玩全日，你行去個入口就有婆仔問你係咪玩，佢收40，傾好價叫職員過黎縛紙帶入場，即時現金交收，之後睇番原來換唔知幾多百個幣會送一次免費遊樂室劵，婆仔袋40，我慳20。winwin

呢個analogy都唔相關得幾離譜下

佢地大手買 , 維返1蚊個幣 , 賣比你 100蚊98 個, 呢度已經賺你少少
另外係官方買幣會送拼圖抽獎咭 , 拼齊一套可以換 1500 - 1800 個幣, 拼齊既難度唔高. 佢地圍內仲會交換拼圖
你當買20000 蚊幣就可以拼齊1套贏 1500 幣,
果1500 幣淨賺 , 8% 利潤

500蚊淨係推到2個鐘都唔夠 上星期先玩完

d game下下都十九幾廿個幣好撚貴，入到手軟

童年真係靠阿婆

會員買幣平好多, $1000有980個幣, 其實同阿婆賣畀你個價差唔多

原來有得黑市買幣 如果我今日無端端想玩兩手 可以點同阿婆買幣 即場行過去推銀機隔離問？

呀婆版巨商

D飛可以換錢架

其實有冇可能賺？

唔計娛樂性 兌換率最高應該係海盜尋金 (6個窿果部機 , 上層6 6 6 , 下層30 50 30 )

個T字 (50) 好難入架

真呀 玩下佢又開心 又消磨時間
你知老人家冇野做最得閒
真係好過佢信d唔知咩人俾人呃/賭

少少錢比佢買到快樂又抵

好難, 打和點係 1個幣換33張票
除非你神手玩拋彩虹, 野野中黃色 , 玩機好難和到
幾架兌換率高比較高既機: 百變縱横, 小醜 , 海盜尋金

D呀婆一次過唱幾千可能1個幣 = 0.8蚊
你自己有會員唱得少 100蚊得 80個左右
冇會員仲要2蚊個
同呀婆買1蚊個
所以大生意黎

妹妹下唔係全職揾食，係幫補下之餘自己又有得玩消磨時間啫

Coin master

無
你一玩遊戲就輸

睇有無散客入中左50 就唔玩
呢部機中晒6 格有250 票Jackpot (細場 , 大場得100票) , 最好運用 6 個幣贏 378 票

Npc 黎
點擊展開唱幣任務

好過執汽水罐

邊到黎

Set 好哂play out
無可能賺

咁高profit ? 當1半4% 都好高

大埔富善？

點先識到啲阿婆，想低價入幣

我個女都識搵阿婆買幣

冒險樂園其實易夾過namco好多
啲職員唔會set機
試過幾次一下一隻大公仔
有啲場夾兩個細公仔可以換lego
用左4下換左隻lego ironman頭
就算2蚊一個幣都under 100
我仲要不嬲只用coupon買平幤

之前都係跟呢啲阿婆買
90蚊100個 抵到爛

十幾年前已經成日賣幣
日日坐係到幾好搵 得閒拍下d 機如果d 銀仔跌左落去又有d 分執下
又有冷氣涼 肚餓去食野 食完又番黎坐

啲阿婆通常買最多幣個優惠，當$1000有1050個幣，咁佢地賣一蚊一個就可以賺50個幣，有時仲會有活動比佢地抽下卡又賺幾百個幣，平時啲人去玩都係玩一百幾十，所以好多人同啲阿婆買會平啲，佢哋平時都有玩開普遍推銀機，贏左啲飛就換下百佳現金卷咁，佢地唔會賺到錢，都係過下日晨咁

利申：之前返過冒險

Namco

以前細個行入去求其搵個坐係推銀機既阿婆買
唔知而家係咪仲係咁

間間都會有D婆仔係度行行企企, 行埋去大聲D問HOW MUCH就得.

窮人: 錢係用黎使
有錢人: 錢係用黎搵更多錢
阿婆=有錢人
樓主=窮人

好似打機啲NPC咁

你要同曬唔同既村民傾偈先會發現到彩蛋或者隱藏嘅武器

其實有5%利潤都唔錯
好過執紙皮

佢哋一開始自己玩就會輸錢
當生意咁做就可以搵餐飯食

佢冇拍拖？

數就咁計 , 我都係估用20000 蚊湊得齊拼圖 , 或多或少
D 阿婆成日流流長坐係度, 如果忍到手唔玩返落去 , 呢8% margin 咪袋得穩. 不過都好難忍到手
再叻D 既就既忍到手 又做埋秃鷹, 等D 散客玩到爭少少中jackpot 又走左去 , 接機食埋個pot

聽閒d呀婆屋企人開公司
佢地買d幣黎推銀當expense
換埋d家電出去resell
走到稅又賺撚到錢

良心阿婆

依家個場好冷清下
幾萬蚊幣都好難放哂

之前屋企人有幫襯啲阿婆買超市現金券 好似係9折定95折
屋企人話佢地啲券係冒險樂園換

大部份自己都有份玩喇，有份玩就會輸返比冒險，唔係冒險一早踢左佢地走

500個like
0腐皮
真係第一次見

有啲想打破零負評

點解同石頭出糧待遇相差咁遠

搵食呃鳩啲靚仔錢

佢哋用印花好似可以抽獎
頭幾位獎品好似就係jump coin
如果我冇估錯就係咁

有D場有個兒童遊樂場係入面，有波波池滑梯，青衣、荃灣，鰂魚涌去過，其他唔知有無

no ar

以前去玩最中意搵呀婆買幣一蚊一個

細個次次都係搵呀婆買幣
之後個呀婆間唔中會送D糖/玩具仔比我

好似之前買唔知幾多幣會送印花，集齊一套又送幣同其他野，可能當中拎水位

之前既拼圖活動，湊齊18張圖有1800幣
我記得買1000蚊幣會送7張拼圖，10000蚊就有70張，佢地圍内會再交換，好彩既10000蚊就中到2次大獎都唔出奇

企街黎 只不過太熱入去涼下冷氣
我食過幾件啦

阿婆行得好前

佢地唔去玩 冒險樂園執粒 佢地就血本無歸

expense係公司娛樂？

冒記開始封殺婆仔賣幣
例子： J Plus
除左彩虹，全場都係用電子幣

搵食之餘消磨時間

以前小學雞去玩， 會搵個呀叔唱代幣
匯率平過官方
當時已經了解咩係黑市匯率`

唔好on9緊係無
冒險啲高層一直都想打擊呢樣野
因為咁樣令佢地蝕好多
佢地黎緊會出新款金幣

當年冇會員卡
買coin係問啲呀婆買

學到嘢

內行人？
唔係多左人玩好啲咩？

冒險d幣都有得做定期?

其實呢幾年越黎越少人玩，沙田兩間鋪都係啱啱好無蝕，有仔細留意就知冒險啲鋪位其實係幾偏下，就算開係大商場好似太古城同時代咁個位置都係特別難行過去，唔係老人家咁得閒跟本就唔會專登行過去

而且呢家多左Namco做對手，冒險啲機又柒又唔夠新又唔好玩，所以應該都係時候係咁先

換金卷架
無人會換電器

上頭要打擊唔排除
但用出新款金幣黎打擊係無作用 . 一黎全港咁多間Jump , 金幣無 1000 萬個都有800 萬個 , 成本高.
二黎 , 你以為果班老人家真係會keep 實體幣咩 ? 佢地D 幣都係keep 入張咭 , 當有人要買黑市幣 , 佢地先會去部機撳出黎比你

小丑先好喎，有啲鋪一個幣落3個coin，3個幣好彩中得晒7格就1200飛我試過4粒幣搞掂

仆街 睇完post先知原來可以同阿婆買coin
一路以來蝕晒俾冒險樂園

上頭諗既野我地唔明架啦

識啲阿婆最月玩兩萬蚊 玩完等下個月 但都會係果到坐

秈下換幣嗰part cctvb東張西望唔係玩串咗個party咩

推銀人生

你地會唔會阻止佢地私底下交易？

取消個拼圖game 咪得囉

why not both

次次都好彩就係
你連緊 4 格都未必敢下下搏啦 , 何況6格
小醜用1粒幣連到 3 格你都仲蝕緊 3張票, 要搏到第4格先嬴.
唔求娛樂性其實 2連就出票最接近平手. 風險亦最低

通常果日輸得多，之後係咁兩連出飛就可以止血

記得好細個個時推幣真係出幣
有機會愈玩愈多
唔知幾時變左得票

好似日本柏青哥咁
佢地去隔離鋪用遊戲飛換返錢

黃埔花園個間有波波池同碰碰車

主要係中小學雞入唔到機鋪
以前西九樓頂樓有兒童機鋪 貴到仆街都要焗住玩

16歲以上唔比入，有灣岸玩

叫佢地趁無咩人果時扔彩虹
扔到離行離勒都話中綠色 藍色

咁佢都好叻
有500收返

原來係咁，多謝賜教

因為某程度的確反映事實

幣少

呀婆掘緊礦

玩得少同呀婆做交易
唔玩又想換禮物都可以做交易

啲呀婆張卡勁多分

真咩 早兩日去樓下新開嗰間多人到傻
平日夜晚9點幾 丟彩虹都要同人爭位

幣少都係跟佢地搵食

笑左 16歲以上唔比入係咩玩法
比啲幾歲嘅玩灣岸？

幣老

冒險樂園都係尋歡啫，人地計晒數點會俾你賺錢。

好細個踎過一輪呢類地方
果陣D呀婆真係會玩
拎住一大兜銀慢慢入
有人會過去問賣唔賣幣
1蚊1個

你地講到阿婆好似打機d商人npc 咁

細個去冒險樂園你大致會知道邊D呀婆係賣幣
同佢打個眼色就會帶你去暗位交易

講到好似callg咁

真人真事呀ching

冒險樂園 搵到買家大手散幣

阿婆有賺 買家又慳咗

三贏

1蚊個阿婆都執到笑
佢地換得多又有優惠又儲分
本多終勝

人中之龍入面啲傳說npc

就係有仆街同東張西望報串搞到冒險樂園唔再比班啊伯賣幣
以前有班啊伯1蚊1個幣果時 我差唔多每個星期都玩一次 到比人踢爆之後 就再無玩過 都差唔多2年

屌你重口到

搵小鮮肉食

細個勁鐘意玩呢部 老母玩推銀 自己入唔到會等老母嚟救

其實50都算易中 我好多時都係卡30 成日入咗上面個6
玩得多可以一袋幣中兩次jackpot仲有淨 真係好抵

做會員有定期優惠，例如200蚊買300幣。零幾年嘅事

matrix

hugo1991

感覺同日本嘅pachinko店一樣 ，係搵食

真唔真

推銀唔知點解係有種魔力
同埋玩完爽完係有回贈 唔係乜都無

我媽63，應該都玩左24年以上，扔彩虹扔到d staff都認得佢，佢應該一年洗近6個位數落去，不過我覺得佢唔係賭到乜都無哂既話，佢搵到自己鐘意做既野我都唔打算阻止之前有排遊樂場所關閉，佢就日日係屋企睇蘋果動同訓教

佢地以為自己搞緊假銀紙?

重要係黑市果隻
武俠小說 愈老愈勁

當D 票收返 一半價值禮劵 幾萬蚊玩一年又唔算好過份既
叫有D 細藝又識到下朋友

公屋冒險樂園 有D 師奶仔幾正
老公返工，細路返學
寂寞少婦好易撩做愛

你應該係屋企整個彩虹池 回收番家用 佢又有得玩

屌 上星期先係咁不過唔係呀婆 係一對母女
大陸人
掉汽球嗰陣個大陸人老母已經控到勁埋食花生
臨到最後一個汽球就叫個女去掉
不過好彩佢地最後掉唔到

返冒險樂園份工點？算唔算好做

去玩嗰陣認住呢條老大嬏
一個人霸三部機
同個職員講 個職員仲扮傻扮唔知 咩都唔處理

原諒佢啦，咁靚女

或者你同阿婆打個眼色
佢會問你「兩百塊，去不去(換代幣)？」

戴口罩全世界都會係靚女
靚唔靚除口罩先知

呢個世界有白就有黑嫁啦

香港機鋪牌照相關法例就係咁弱智 限制極多申請又難

10幾年前讀書果陣返過pt,
人工好奀，不過就無乜做既，好輕鬆
多數時間就係周圍行下，啲客話部機固障就reboot, refill 下彩票，企彩虹檔就掃幣派獎品，企波波池就哎咪
好處係好多學生妹做，識女聖地黎

細細個試過打橫碌棍
入銀>出2張飛>跌佢落右邊try again果格
就可以$0無限出飛
不過跌入其他窿就會收皮
但避得過右上個6
多數入30或者try again
練習多啲就得

一個幣做五十次刷100張飛
$100就10000張飛
換到大概$300超市券
果時好似發現新大陸咁好開心
但大個發現返工搵錢仲實際

有諗過買部推銀機返屋企做擺設

以前去依啲地方做過下野

最怕依挺人

猛要你走去加新飛落部機到

頂，阻住哂

人工又勁低

掘礦機（物理）

巴打識啲野
入銀最少有2張票呢樣未必個個知

冇錯呀
阿婆成本係0.98/個
賣$1/個賺你2.04%

sor 計錯數

有啲阿婆係作弊架
不過啲職員隻眼開隻眼閉啦

發現數學天才
1000 蚊 1000 個幣就1蚊1個
1000 蚊 得980 個幣又點會 1蚊個
心地好既咪 100蚊賣100個比你 , 渣正黎做就 100蚊賣98個 . 賣貴過100 蚊98 個應該係犯法 , 同價應該可以當係"轉讓"

#227已經承認計錯數道埋歉

其實佢地賺既係推廣
佢地一買買好多
一來信用卡分
二來有刮刮卡 中各大小既獎

原諒屌哂巴

呢個好笑喎
石頭係尷尬囉

以前做冒險 有D阿婆係收租度日。。未計仔女俾生活費成幾皮野，果D錢洗去邊。。唯有玩下推銀機。。香港大把尼D有錢阿婆

幣少都係受佢哋啟發而出道

物理掘礦
行得好前
display card都唔洗

贏返黎
一變四，四變十二

以前入去一定係搵阿婆買幣

原來啲阿婆全部都有MBA底
唔怪得冒險樂園愈見愈少
唔夠啲大鱷嚟

推幣唔係出飛架咩？
點樣賣幣

？

姐係做CoinMaster

依家都有

同d阿伯打眼色賣咩 你估下

幣家婆

搵到漏洞低買高賣啫

有啲廢老係搵食
有啲就有錢得滯過日晨
黑卡（VIP）嗰啲千千聲咁買幣
除咗賣幣之外
有啲廢老換嘢只係會換超市coupon
如果rainbow塊膠板唔夠跣
佢哋日日掟慣手勢識就角度就力度
掟中綠獎其實唔算難
加上間唔中就有推廣儲卡或者儲收據送金幣
就算$1個賣返比人都有賺

會員買幣可以入落會員卡
如果有人同佢講話想買幣
就自己去換幣機或者收銀度話
喺張卡攞幾多個幣出來

輕唔輕鬆視乎做邊個場
仔學咗整機之後
多數出去睇機咪好做
女就Redempt或者收銀多
新入職多數掃Rainbow
多客掟就睇到眼都花埋

唔洗交租咩on9

如果個阿婆有得賺咁冒險樂園咪執粒

1000蚊玩到差唔多成2萬飛已經神級玩家黎

咁求其玩下 都唔會換咁多

想識阿婆

班婆仔最主要打發時間姐
賣幣比你 其實佢係賺活動卡
冒記成日有活動 買1000蚊幣送唔知幾多張卡咁
卡可以儲黎換幣 最少都換得翻幾十個
最多好似換到switch
所以良心婆仔 1蚊個賣比你係有賺少少
閪d果d就100蚊95個咁

其實講到尾都係婆仔無野做 但係係女人由18到80歲既天性 貪小便宜

貴左啦 下次你行埋去問先 30$入場winwinwin

六人同埋小丑最多阿婆阿伯玩
見佢地坐係度成日屎忽都唔攰

而家少左好多啦

好耐之前去玩好似已經唔係一蚊個 好似100蚊得95個

講起嚟，rainbow d獎品，呢10年越來越垃圾

咁啲高層都幾腦裝屎，我細細個已經係同啲啊婆買金幣玩，講緊已經20尻幾年前既事，依家先黎學人打擊電子金錢普及化全部轉哂開卡電子金幣玩已經搞掂個問題啦

巴打係邊間冒險樂園坐館

x2 細個重要玩好撚7多

啲呀嬸仲勁，好似帶晒架叉要過夜咁

婆婆你好

錯啦，佢哋玩埋推幣，賺到飛會攞嚟買超市優惠券，又贏

ching專家黎

之前識人返pt
Rainbow一定落勁多碧麗珠落去抹

細個專玩海盜尋金d飛黎得勁快

友朋小吃
正太

買囉 唔通自己掘礦再打磨咩

其實真係佢開心就好

你講乜

真，清機清到手軟

鹹濕強你成日鹹濕啲阿婆？你咁熟行嘅？

搵食
利申做過
佢地會用紙mark住有部叫百變縱橫嘅機出現過嘅機率果類野

仲做緊？

係咪是但搵個呀婆問價就得
痴線 咁抵屌

西九拎嗰個牌係唔比大人入去玩架

其實有冇假幣存在？
嗰堆幣有咩防偽特徵
整一個成本幾多？

時代廣場嗰間有冇阿婆？

好耐冇玩過突然間想去玩下

早兩日9fing ding扔左兩下中左最細格個藍色獎
問佢可以換咩 跟住話有1500票同公仔 屌啲公仔淘寶野咁又唔係大隻 梗係換票啦

有啲阿伯阿婆好撚閪

阿叔喺街賭俾人捉
阿婆喺舖賭攞正牌

貼埋係到入錯機鋪要坐監

20.有關進入持牌遊戲機中心的罪行
(1)年滿16歲的人，不得進入或試圖進入根據第5(7)(c)(ii)(A)條獲批准只供16歲以下的人玩遊戲的持牌遊戲機中心。
(2)年滿16歲的人，如違反第(1)款的規定，即屬犯罪，經定罪後，可處第5級罰款及監禁6個月。

一陣呀婆答你500包吹咁點算

阿婆係想講包推
即係佢幫你推埋銀仔

阿婆甩牙講嘢漏風啫

Proof of work

幣老爺

百變縱横姐係邊部機

同埋佢又識到班fd
玩完一齊去食飯

做冒險樂園都好

賣黑市幣做到上市都得

企彩虹檔鳩派is ok , 派少D獎品比客 又唔會出多份花紅比你
當年我返pt 企彩虹檔出名手鬆, D 熟客見我企檔先會過黎玩
掂少少界都懶得去睇照當中 , 唔似D 同事做驗屍官

有個4X4 數字格 , 1 - 16 . 入齊16格就中jackpot 3000 票 .
但要入齊16格難度好高 , 通常bingo 到數字格 1 - 2 條線就可以結算 ,
連到1 條線好似60 票 , 2條線好似100 票 , 呢部少玩唔太記得

依家落去冒險樂園識翻個咪得

唔係專家 , 只不過係口靚仔果陣做過一段短時間PT , 所以知少少.
前幾年有段時間比較得閒 , 間中會入去玩下咁. 都叫贏左少少禮物返黎 接近平手
加上賭徒性格 , 會分析邊D遊戲易玩易贏, 叫做有D 心得

當年自己掃冇手鬆比客
紅黃獎揸正比
啲客都唔算拗得多
綠藍獎嗰啲要搵綠衫去睇
唔到自己話事
當年個場又衰在冇rainbow cam
同客講都麻撚煩
試過有客因為rainbow藍獎問題打電話報狗

以前藍獎係日本景品公仔
可能因為payout高
所以出啲cheap啲的公仔做藍獎算